中你老尾個臭華閪兒鳩女

到依家我真係不得不承認中華民族真係好可笑

佢地成班都唐狗黎 冇錯